有無人好憎人地著鞋踩入屋企

明明返屋企第一時間要洗手，要換拖鞋，但屋企人都唔做，仲要啲鞋著曬入屋，拖鞋又著出街再著返屋企，成日覺得鞋底好撚污糟，講極都唔聽，我係屋企都唔敢赤腳行，仲有返黎啲衫唔換就會攤上牀

覺得就算自己做好防護清潔都好，屋企人叫極唔聽都好容易係出面奶嘢返黎

似有潔癖wor

出世有記憶以嚟阿媽已經要我地係屋企門口除鞋，返屋企唔準掂任何野，唔準著去街衫上床，又成日因為我地唔注意衛生激親佢，成日嫌阿媽好似有潔癖好麻煩，但漸漸都影響到我

雖然麻煩，但有哩啲屋企人真係要珍惜，唔好厭佢地煩，佢地係為我地好

同男友分手未？

而家似係掉轉角色

@ #1 邊個做拖地，幾耐拖一次地

我老母係